呢場運動已經完結 政府冷處理大勝 同唔同意？

名存實亡

拉

個個星期都係咁講，個個weekend都打到7彩

係咪派你嚟冷處理
冷氣軍師冷處理

係場運動走向地下化
依家只係期待工會聯盟真係做到野
第一個全民罷工可以喺2020出世

起完底都唔知你係真五毛定激將派...

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08